有冇人唔鍾意簡淑儀同鄧月平

唔知點解

整容膠樣

搏上位

好憎

膠到癡線

兩個都憎

覺得佢地係偽女神

兩個死口唔認嗰下先
仲要出嚟扮無辜話冇
同全世界人講自己就係靚到似整容
有圖有真相就賴落角度 造型etc
唉 講都講到我口臭

agger

因為你痴線

兩隻整容雞

零負評

簡淑儀唔太知
不過鄧月平初時以為真係有高登仔偷影佢在先
後來見到既就只令人覺得真係好造作
成件事真係一場有哂劇本來行咁
成個娛樂圈真係覺得最on9係呢個女仔
不過無可否認佢啲由被宣傳到之後啲公關玩得幾好
見佢可以一路生存到就知
扮偷影個啲好似無發生過咁
利申唔識佢

條大陸妹個整容樣好撚怪雞

認同簡熟兒

我都覺得佢好有計劃咁
佢俾人（偷影）完冇耐就正式踏入娛樂圈
未紅之前已經有份拍廣告 紅咗仲拍埋電影
都唔知話佢叻好定野心重

有一個

成件好似最初就真係引起左啲人既目光既
我都有行銅鑼灣突登經過下間鋪睇下見唔見到佢
跟住之後好似成件事有哂劇本仲要溫水煮蛙咁唔覺唔覺拍埋電影去埋選美
先覺得成件事係我見過最有計劃既進軍娛樂圈

乜撚野溫水煮蛙

真係好撚憎鄧月平
樣又假性格又假

覺得月平好假
利申中學同學

同你一樣講左一模一樣既說話

其實我覺得簡淑兒性格幾大體

屌你老母兩個負評
兩條臭雞俾架

鄧月平得對波，完全唔覺得佢靚